# ts-express

## Este microservicio es una prueba técnica,se usan las siguientes tecnologias en el entorno Node js; Typescript, TypeORM, Express js.


> Instalacion
Es necesario contar con la instalación previa de docker y docker compose

* Docker

> ejcecutar el comando : docker-compose build
descargará las imagenes utilizadas para este microservicio como postgresql, node js, etc
> Ejecutar el comando; docker-compose up

levantara el microservicio en el puerto del localhost: 3000

* URL: http://localhost:3000/
* Documentación con swagger: http://localhost:3000/docs


